[扮工動物園] 冷風中你個野壞左呀星期二

唔 好彩我日日都提早返工(九龍灣)

無遲 但一樣要屌狗鐵

超唔鍾意搭地鐵，寧願早啲起身搭巴士，一樣可以瞓

又壞

早啊，坐巴士，訓得好舒服

我係牛頭角行過去

我坐你隔離，見你上連登

態度正確

我早晒你地咁多個

太太揸車我坐

早

你唔hi 我！

唔敢學揸車，我揸碰碰車都好緊張

唔自爆

我路痴都考到車牌呀！放心

今朝坐我隔離係個禿頭中年男士

有牌

Van 仔 棍波 1take過~~~

Joson

超好彩！天光道考最易嗰條!

早晨！

女車神

Design又高手 揸車又高手
啲女俾你溝晒啦

我地有咩作為

訓左唔知醒
通左幾晚ot..好撚累
btw又例牌遲到。。
老細冇話埋我

無架啦⋯⋯
等比人溝

但係我無車

quit

唉
個個都入黎撚我地

囡囡留返俾你~

高手

有牌已贏

你而家先發現

哪有囡 你老母.jpg

我蠢呀嗎

點知先發覺原來呢到個個都扮野其實有牌

我無話過自己無牌 唔算扮嘢

唔知學唔學好，而家學會平D，但又冇咩機會揸到

ha姐 早呀

禾甩左p了
星期五去換車牌

我無車都考咗

aha大家姐

勁呀，考左幾次？

自駕遊

車神

提子

無話咪得囉

aha姐，早

哇哇哇

搽hand cream啦

留姐aha姐

呀ha早！

我等緊！

黃色果隻好好用
利申：我隻手之前爛曬

我個車牌 唔使P

黃色?花生油?

咁你係咩?

黃色邊隻？

多年牌

係魚!

咩魚先

無車嘅P牌路痴

路咩痴 地球係圓既
想儲錢買貴D姐 R8岩唔岩?

錦鯉係淡水魚

雙魚！
我聽日牛一
不過都仲要扮工！

明解

生日快樂呀 聽日早D起身番工啦

外國牌轉過黎

我幾鍾意 fiat / mini

講定先 生日快樂

高手諗住買車 ?

太細部

我會呀！目標放四半！

番屋企先影比你睇

凌晨?

些些！

係公司過生日

你唔鐘意細車 ?
我反而想換jazz/golf

笑甚麼 你也是

生日快樂
我係金牛啊

門姐早

JAZZ不了

4定5月?

X2 考完無揸過

生日快樂

有咩辦法 慳油 細部 平
呢家架野好大咬
睇怕今年都係要同佢講再見
btw kia都可以考慮下

韓國車都不

細細部易揸啲嘛。
Smart car 可以打橫泊

得個諗字！

但你講果2部好明顯唔得 仲要香港路窄

Thankyou!!

十皮樓下二手細架 仲有啲咩可以選擇 可唔可以指點下我迷津
我諗今年都係要換

買車 不了 香港地太辛苦

唔得呀，所以都有考慮smart car. 不過香港比較少見

謝謝!

乜你咁架

揸車享受黎 香港就貼錢買難受

車位先貴！養唔起！

4月31

痴痴早

大家姐唔可以亂叫架cake哥

留言姐 早

冇人同你講生日快樂嫁啦

蛋蛋早！

大佬 今日打邊個

無亂叫

新人留名

預祝你生日快樂

so sweet

而家d mini都唔mini

跑手

aha~~~~~~~~

車位一樣咁多錢，緊係有咁大部得咁大部

還可以啦

有d係樂趣黎

無車好難去川龍飲茶
好難突然話車囡囡睇星睇日出

買車位

揸唔著咁大架車

早
好似講緊車啵

謝謝先

飯爸完全係第個層次嘅有錢

我都係返返去窮L Group

窮L

雙魚嘅朋友

窮撚連自己個骨灰um位都買唔起

我都係ff下者

浮 早

窮撚連自己個床位都租唔起

飯妹都係多條魚

高手生日快樂 (講定先

買完搭個帳篷長住

唔敢佔污cake哥你

咁要問返真正大佬喎

我死左撒左佢就ok

BB係咪做咗大家姐

擔當唔起

諗得過

射落塊面

仲要排期同人掙！

謝謝~

#metoo

咩cam呀？

係

搵人幫你啦

早～
是咪因為講緊車，所以咁熱鬧？

早~

咁突然嘅
BB要照住我

你架車呢?

無車是咪唔傾得架？

講緊死左點處理

識上車咪得

早呀～
你又有車？

我都冇

車cam

無車都會死架喎
都係耍處理

早晨~

呢個好似仲難

淨係租個車位每個月都一兩千
又要入油
又要洗車
間唔中又要整又要驗
仲有保險呢

早晨呀 女車神

上車?今日地鐵都差啲上唔到啊

咁又唔係
一齊討論下ma

你係咪諗多咗

應該係諗少左

有呀 爛車一架 今年就劏 頂唔順

可唔可以帶我遊車河

仲有牌費 唉

爛地可以

住村屋泊出面幾百

糕女神 我如果有車上唔上我車

仲有爛地千幾?

咩車，有無相

唔好9up

係無車嘅P牌路痴

1500cc 唔過5000

包唔包車震

無車牌
諗都唔敢諗

好呀

大家姐唔認我地啲細嘅

我唔係咁隨便架

示意圖黎 架車太污糟從來都無影過相

2006 volkswagen passat v5

今年應該就退休

糕女神我已經有車啦

唔想追POST

有丫，泊緊

旅行版，幾好呀

沙田搵唔到
本身果陣諗過 樓下地停場又貴 泊街一抄就死

糕女神好好人

泊街抵丫……如果月租3200,一個月抄唔過10張就贏

係嘅 但呢架車好on居 7人車長度5人座位
個尾箱咁大又無乜用途 畢竟香港唔係紐西蘭日本 無人會渣住成個車尾箱去露營(其實都可以嘅)
今次可能都target返細車

如果買到，想買7人車，有好多好多屋企人

聽講揸Benz 溝到女

c200

屋企越黎越多人，遲下要買小巴咁大，一齊出街啦

加隻鮑魚

不啦 聽講好多厹 我咁天真咁傻好易俾人呃

㗎Pro cargo 好得意！

GTR加隻鮑

但係唔知係咪真係得2坐

痴痴小心呀

咁你要考返個小巴牌先 得

how much?

我會嫁啦

我做爛市收一舊水一個月

輪椅都入得

你比我?

虎叔咁花心，餃姐一於同我試下租

我諗下...我都係9up

橙 做ptbf都要補水

我專一就夠
佢唔洗專一

圖，要睇樣決定

學到野

愛虎深切

交學費啦

深切治療

我要學點做一個傳統女性既美德
虎叔未出既糧當學費，問佢拎

你尋日咪出左 虎叔咁大力幫你

不要再說了，提起我D傷心事

你出同虎出唔同的

尋日嗌曬救命都無人救我地

你要po我張相po幾多次

佢地仲合力禁實我地，餃姐睇下我堂眉毛比佢地搞成咁 啊

直到永遠

太epic

對唔住！開會被困~

都係高手最好人

開會

早，好奈冇見

1

改左名 ，hi

種田C級
呢個表搏屌?

有睇開動畫 ?

你鍾意?

我好少留意女聲優，只識釘宮，水樹奈奈果D
我係男聲控

aha姐講堇我，我成日自己講完自己笑番嫁

買部柴油coaster19座

然後過嚟我到

經理

邊個肥婆?激嬲我aha姐，我幫你

我見到餃姐都係裡面啊

我係睇重人事方面多D,
我份pt番左咁奈，唔舍得我D 同事，寧願星期六日番多少少

番工一個月同番工10年既分別
學到野

間公司你開定有親

［iq題]有一日個天好陰，落雨人人濕晒，唯獨小明無濕...

留言姐

可惜唔岩

好煩，唔留言得，好悶啊

邊個阻你留

冇野做啊

我好忙呀 諗緊今晚食咩好

打邊邊

麻麻地
好少人 多人既從來沒我份

好眼訓...

搵餃哥OR虎哥

食邊區 可能有啲心水可以交流下

見親痴姐都sad豬嘅

而家仲諗個iq題

好少人

餃哥..係邊位..?

你想要邊個陪啊

UM 自己諗下

諗下會精神d

我miss左d咩...

我想番工多D人氣 有人吹下水

其實我作既 冇MISS過

um 咁轉工

冇人請垃圾

定係有餃公?

快d轉工

車....呃我

沒有.......

做咩咁話我

搵唔到 痴線嫁

唔好爭

對唔住 我會自我勞改

你好似講左好耐

自轉返50個圈先

搵極都冇份好

5個算啦

問我有沒有 確實也...

你要求高 市

太少.唔收貨

唔高呀 但都要搵番份唔差過e家先
一係拎埋個牌先

咁5.5

咁你拎埋牌先啦....
如果唔急搵

4捨5入
即係10個

deal

咁緊係拎埋個牌先啦

黎我呢到做

拎完都係8.5k

沒個識

咁拎嚟托

拎8.5K 不如走人仲好

只認得餃姐

我唔夠膽出去

辣殺

你叫我辣殺啦 終於唔同我爭

宮園薰@四月是你的謊言
配音員 ： 種田梨沙

水樹啲歌好聽

邊個

餃姐都唔識

男既我鍾意細谷佳正同鈴村健一

Me love!!

男聲優少留意
Btw有冇睇過甜蜜聲優
好舊 不過幾好睇

兩半開會到而家！

【老虎出沒？】真相揭開！夫婦憑相認出：嗰隻係......
虎哥出沒，嚇親夫婦

無你份

不要去羨慕 不要去妒忌 真的不想得到這福氣

有，果時仲好細個，記得少少

還有你

黎堇想追學園奶爸
利申：我係治癒系

涼宮春日